夜期失禁暴跌，聽日恆指千跌

今日抽高原來係比好友最後逃生門
聽日99.9%低開低走
終於到我哋淡友主場

咪睇唔多老貓啦 成日失禁暴跌

美國消息關香港春事咩

樓主嗰邊個星期一千跌左？

叻仔
反手咁多次
日日都燈中

老貓年紀大，成日失禁。

屌笑左

似

收到風聽日阿爺救市，千升

立法= 穩定繁榮
升得

升得

lm

bin

好心啦